「國安法100%定罪」譚耀宗：可揀法官，中共管轄權是兜底

譚耀宗表示，行使管轄權，形容是一個「兜底」的做法
紅媒冇link

定罪機會高，直接告
定罪機會中，㨂紅官再告
定罪機會零，直接送中兜底

100%定罪

再配合華為網絡監控，
下屆選舉提電子選票
有支持過五大訴求嘅200萬「極端少數份子」
就一次過捉哂

唔好唔記得，
由2019年6月開始，
中共港共已經標籤所有和理非係
「極端少數份子」
上過街叫過五大訴求都係港獨
唔好諗住坐三年，係直接5-10年

請做好準備，香港人

推

佢捉200萬人坐即走啦

當香港人傻嘅咩

幫幫手,推上熱門

咁等到12月了

正捉200萬人 可以去外國申請難民資格去移民

幫手推

就算你拎外國護照, 只要佢捉到你, 你連外國籍都要放棄

例子: 桂民海

講到尾就係以恐懼治港。認清唯一出路，再冇其他幻想

監獄邊有咁多位
直接64 2.0

上面有，執法可以上面派人，法官可以欽點，監獄當然可以外判

仲有共匪唔會拉晒所有人，只要拉1%人，其餘99%會自動收皮

同歐盟美國講啦屌

殺雞儆猴

佢要捉你前一定封左出入境自由先

首先你是一個中國人

既然捉到要坐到等死仲理得有無案底
佢想200萬人變哂勇武咪捉

勇閪咩咪撚笑死我

學 燒山話齋，洗剪吹全套服務，包你直送入監